永遠KFC優惠都無山東街分店

到底點解優惠永遠無山東街份
有啲咩咁特別

無萄撻嗰間？

可能果間係總公司開設, 並非BIRDLAND開既,,,(我估)

依間垃圾分店
燒雞都無

買乜冇乜